【懶人圖】醫管局電腦系統供警方查閱以拘捕示威者

38分鐘開始

陳醫生型到仆街
不過要小心人身安全

Mass gathering = disease

返送中，一定唔可以呀
唔係陳醫生呢d 為人民出聲嘅，可能被消失

兩張圖已經講哂

唔可以過

To 醫管局

見到呢句真係覺得好恐怖

當警察都唔係保護市民既時候，究竟仲可以點小心人身安全

好波陳醫生太型了

白色恐怖已經來了

黑警會唔會即去拉陳醫生

Stampede佢老母呀? 遊行表達訴求都被定性為狂奔/奔逃, HA真係痴線

仲有OUTSIDE LEGCO呢句

仲有OUTSIDE LEGCO呢句 太明顯針對612

會唔會好似東德咁每人有個file

追究到底，唔可以放過啲醫畜

有名有電話有病房

醫管局呀

冇TV報?

似係個系統一直都有咁嘅漏洞，本身係想方面同其他部門協調
但而家係有有心人去利用幫警察捉人

陳醫生因為信香港既法律
先會隻身走出黎

如果佢有咩事
就係我哋負公民責任既時候

老實陳醫生咩都冇做錯！！

推

醫院都搞成咁

有咩人可以保護到陳醫生？
市民又咁善忘

有冇得告不誠實使用電腦？

醫管局我屌你老母

林鄭老母千其唔好落台！！！

講真相, 強力助攻

咁樣其實同美隊2個3部航母有咩分別
所有私隱政府都有齊 差個演算法計出離隨時拉人

痴撚線

請問咁樣係咪違反歐盟私隱條例 GDPR？
公院唔會冇收過歐盟病人吧？

係咪要投訴去 EU?

Push

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

隨時變逃犯
小心

佢而家剪腳甲流血都可以賴落共產黨度

作為一個有醫德既醫生，真係聽得出佢嬲到震
比一班管理層出賣

12/06/2019

想問下其實最頂果兩個ID係咪得登唔遮既

屌推呀

CLS

cls

屌你老母for police

會唔會比驚犬告不誠實使用電腦罪？

隨時送佢中

pk HA

push

陳醫生D point 真係好中
屌醫管局高層屌到啪啪聲
（我認為高層真係唔知洩漏咗出去，如果唔係唔會出個咁嘅新聞稿，我真心覺得佢唔知，但調返轉，高層年薪幾百萬，佢應該要知應該要去處理應該要去調查，佢唔知呢咁就係佢收年薪幾百萬嘅問題）
但如果知嘅，咁就更加俾人屌
依家班戇鳩高層無論點答都係死撚硬
陳醫生立場好清晰

寫明「FOR POLICE」，
明顯係俾黑警用，而唔係設計漏洞

港版legasov

推！

comrade

入埋 "立法會大型示威" 落cat

消算醫管局

痴撚線
咁都得

推到全港政府高管全家死

DEL左片?有無人BACKUP

真係唔知仲可以講乜撚野

陳肇始同李家超兩個一齊問責啦

呢壇野做唔做到司法覆核？

醫管局出賣港人

推晒落IT狗到

屌呀 條片冇左

一定要推上國際

Live完咗太耐 冇咩媒體Live

陳醫生blog 記招資料 by 巴

推post!!

醫學界Snowden

個ui舊到咁係咪power builder 年代個 cms已經有

呢個系統應該都有左好耐
係班差佬on99急住拉人篤爆左

有冇backup

醫管局：港無受贈者才轉贈

發言人指，現時在香港逝世病人所捐出的器官，原則上只捐贈予正在輪候器官移植的本港病人，醫管局只會在本港病人中無法找到合適受贈者，才會因應情況，考慮把器官轉贈其他地區病人。其中例子是今年1月，醫管局曾酌情批准把1個遺體肝臟移植給台灣一名病人，原因是本港未有合適肝臟受贈者。

會唔會太型 仲要單拖開記招

醫生好波

條片唔見左

推

我唔撚想第日去醫院睇醫生，就好似係呢個暴政面前一絲不掛咁

仲有啲醫護人員嘅專業道德真係比HA同政府敗晒，陷人於不義

必須要追究到底，並且立即保護番病人私隱

條片有位冇打格仔
應該搞緊

竊漏國家機密

頭先我都見到佢張紙有兩個Y字頭 義士無打格仔
有人CAP左圖

上面爆比人同佢地自己拎到有好大分別

lm

無撚左片！咁撚恐怖

申訴專員投訴醫管

警察不嬲都唔係保護社民，係保護政府
法律都有分刑事同民事，刑事先係真係直接影響政府利益，警隊係執法單位，佢哋梗係對我哋仆街
所以警力過大係一個之後要處理嘅問題

Any backup? Can’t watch

黐撚線 條片冇咗！好嬲呀！

香港真係全方位崩壞 唔革命唔撚得

黑警夾埋醫管局

白色恐怖個白最邋塌

愈黎愈恐怖

陳醫生

屌佢老味

呢單野仲恐怖過暴動

呢個真

Now報咗

Now
可惜兩老只睇cctvb

係唔係應該要加埋落訴求到

屌你老母

屌

del左呢個post disclose左病人身份證
條片都係因為病人身份證出現 要保障先收返

有咩事要即刻去德領呀 dr chan

簡單：
醫管局唔知洩漏
但被搵到有警狗專用page
警狗有，咁政府其他department有冇？咁中聯辦有冇？狗共有冇？

由選民登記冊遺漏開始，由八達通會賣你資料開始⋯⋯到而家，香港人又唔記得晒？

你所有嘅個人資料，包括你屋企人，仲有健康狀況等等。可能呢一切已經喺政府眼皮底下，將每個香港人嘅人personal data變做大數據分析，表露無遺。

好喇香港人又要講冇事冇幹怕咩俾人知，屌我都話愚民樂㗎啦。

由邊度開始影響你？由你，由你老豆老母份保單開始影響你——甚至由「自願醫保」開始影響你。

This video is unavailable.

睇唔到

推，等大家都知

屌好撚恐怖

有精神病考唔到公務員就係咁解

到最後有人拎電話埋去俾陳議員睇，陳議員面變晒色再加伸一伸脷，然後就完左
究竟發生咩事
段片已經被剷了

真·守護狗· 基基

醫管局管唔管埋私家醫院/診所

Pushhhhh

陳醫生呀。。

PUSH

有啲人,仲要係連登仔,之前話贊成引入"海外"醫生,
仲話香港醫生自私山頭保護主義先反對引入"海外"醫生,
唔知佢地真傻定假懵

今次示威者受傷去醫院,警察搞佢都仲有班香港醫生勉強頂住
如果將來係"海外"醫生佔多數既話

你試想吓第日變曬"海外"醫生會點

好感動 佢因為知示威者唔敢去醫院 所以出去幫手搞救護站

條片刪左
一定身有屎

其實好撚恐怖 好似鬼修女咁

全文link:

咩人黎 ？

一定要推

應該係上面的資料無遮晒 一出街變左洩漏

出左2個人ID no.

笑左，GOT, Shame walk

好離譜 一定要追究

點解睇唔番條片？

應該係有野遮漏左，del左

有睇game of thrones 實笑到PK

HA應該會準備筆安家費
然後張個波射俾IT佬
跟住出份信向市民致歉
並承諾加強保護市民私人
下次加返個login&password 再cc黑警

私隱